## FinAPI - Financeira

### Requisitos

- [X] Deve ser possível criar uma conta
- [X] Deve ser possível buscar o extrato bancário do cliente
- [] Deve ser possível realizar um depósito
- [] Deve ser possível realizar um saque
- [] Deve ser possível buscar o extrato bancário do cliente por data
- [] Deve ser possível atualizar dados da conta do cliente
- [] Deve ser possível obter dados da conta do cliente
- [] Deve ser possível deletar uma conta

### Regras de Negócio

- [X] Não deve ser possível cadastrar uma conta com CPF já existente
- [X] Não deve ser possível fazer depósito em uma conta não existente
- [] Não deve ser possível buscar extrato em uma conta não existente
- [] Não deve ser possível fazer saque em uma conta não existente
- [] Não deve ser possível excluir uam conta não existente
- [] Não deve ser possível fazer saque quando o saldo fon insuficiente